an版lihkg又有更新喇

連巴開始瘋狂更新好癲
冇記錯今日好似更新咗兩次 宜家fix咗an7.0彈app問題 不過quote好似有bug 有啲字會出唔到

有時間搞app係咪代表網頁版差唔多搞掂

Ok

你唔好咁痴������

線啦

搵唔返成人台。。。

又嚟
設定有得較

進階返定嗰���

嗰度

?

放棄

咩post都見到你

幻覺嚟

主���list 仲未肯加最後回���時間

an5 成日彈番���一頁

對���住唔應該叫你哋更新 搞到成個post都係？

更���左仲衰 同���明明閂左內文廣告都仲���緊廣告

又有更新睇下有冇fix到出唔到字嘅問題先

好似fix咗喎

如果你係講緊最底嗰行廣告嘅話係冇得熄

而家回乜柒���有菱形呀hihi

快啲更新啦更新完就冇

係喎 thx

媽呀！好多菱形呀